點解仲有人覺得香港係有得救？

日日150，醫療事故日日有

冇得救，瀨共果啲人權力、資源、影響力都太大

仲有好多香港人未瞓醒